其實對於疫症最好嘅方法就係殺哂感染咗疫症嘅人

打機都咁教
冇哂感染體就唔會有人受感染
好快就解決到武漢肺炎👌
支那嘅抗疫措施真係先進
世衞幾時又表揚下？

殺殺殺！！！
殺殺殺殺！！！！

殺！

殺殺殺！

PLA: 我老早殺緊啦

潛伏期太耐 太多人中左招

等內地人將這次教訓忘記得七七八八 ，遲早又會有人再食蝙蝠或者實驗室又會漏病毒， 無限loop